[
  {
    "id": 1,
    "name": "Allgemeine Fragen",
    "input": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Was ist nachhilfe.wien?",
        "answer": "nachhilfe.wien ist eine Online-Plattform, die Schülern in Wien und Umgebung Zugang zu qualitativ hochwertiger Nachhilfe bietet. Wir verbinden Schüler mit erfahrenen und geprüften Nachhilfelehrern in einer Vielzahl von Fächern."
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Für wen ist diese Plattform gedacht?",
        "answer": "Diese Plattform ist für Schüler aller Altersstufen und Bildungsniveaus konzipiert, die zusätzliche Unterstützung in ihren Schulfächern benötigen."
      }
    ]
  },
  {
    "id": 2,
    "name": "Über die Nachhilfe",
    "input": [
      {
        "id": 1,
        "question": "In welchen Fächern wird Nachhilfe angeboten?",
        "answer": "Wir bieten Nachhilfe in einer breiten Palette von Fächern an, darunter Mathematik, Deutsch, Englisch, Physik, Chemie, Geschichte, und viele mehr."
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Wie werden Nachhilfelehrer ausgewählt?",
        "answer": "Unsere Nachhilfelehrer werden sorgfältig ausgewählt und müssen einen strengen Prüfungs- und Überprüfungsprozess durchlaufen. Wir legen großen Wert auf ihre fachliche Qualifikation, pädagogische Erfahrung und Leidenschaft für das Lehren."
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "name": "Buchung und Bezahlung",
    "input": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Wie buche ich eine Nachhilfestunde?",
        "answer": "Sie können eine Nachhilfestunde buchen, indem Sie das gewünschte Fach und den gewünschten Lehrer auswählen und einen passenden Termin vereinbaren."
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Wie kann ich bezahlen?",
        "answer": "Wir akzeptieren verschiedene Zahlungsmethoden, darunter Kreditkarte, PayPal und Banküberweisung.Die Zahlung erfolgt sicher und verschlüsselt über unsere Plattform."
      }
    ]
  },
  {
    "id": 4,
    "name": "Technische Anforderungen",
    "input": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Welche technischen Anforderungen gibt es?",
        "answer": "Sie benötigen eine stabile Internetverbindung und einen Computer, ein Tablet oder ein Smartphone. Unsere Plattform ist auf allen gängigen Betriebssystemen und Browsern zugänglich."
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Gibt es eine App?",
        "answer": "Eine eigene App ist aktuell nicht angedacht. Wenn die Nachfrage jedoch größer wird und der Bedarf vorhanden sein sollte, könnten wir über eine eigene App nachdenken."
      }
    ]
  },
  {
    "id": 5,
    "name": "Datenschutz",
    "input": [
      {
        "id": 1,
        "question": "Wie wird mit meinen Daten umgegangen?",
        "answer": "Der Schutz Ihrer Daten ist uns sehr wichtig. Ihre persönlichen Daten werden streng vertraulich behandelt und nicht an Dritte weitergegeben. Weitere Informationen finden Sie in unserer Datenschutzerklärung."
      },
      {
        "id": 2,
        "question": "Wie kann ich meinen Account löschen?",
        "answer": "Um Ihren Account zu löschen, kontaktieren Sie bitte unseren Kundenservice. Nach der Bestätigung wird Ihr Account und alle zugehörigen Daten permanent gelöscht."
      }
    ]
  }
]

